鉛來阿仙奴球迷會是藍斯

今晚支持熱狗

屠阿狗

球迷會=愛狗

真阿一早割左蓆

球迷會不代表我

#香港車路士官方球迷會
#香港祖雲達斯球迷會 Juventus Official Fan Club Hong Kong
#香港AC米蘭球迷會
#巴塞香港球迷會
#香港利物浦官方球迷會
#香港羅馬球迷會
#香港紐卡素球迷會
#華倫西亞香港球迷會
#白禮頓香港球迷會
#香港巴黎聖日耳門 - 中文資訊站
#熱刺香港 Lilywhite HK
#帕爾馬海外球迷會
#曼城香港 MCFC HK
#Hong Kong Aston Villa Lions Club 香港維拉球迷會
#香港曼聯官方球迷會 MUSCHK
#李斯特城香港球迷會
#香港拉素球迷會
#意甲大本營 Il campo di Serie A
#拖肥工廠
#慕遜加柏 - Fans Page
#香港布力般流浪球迷專頁
#史篤城香港支持者Stoke City
#香港費倫天拿球迷專頁
9月1日20:03
big6 無阿狗

一張白紙，有滴墨汁
已經係廢紙，仲要係會長